<resources>
    <string name="app_name">Skills Fragments</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="top">Топ 10 телефонов 2015</string>
    <string-array name="telephons">
        <item>
           iPhone 6
        </item>
        <item>
            iPhone 6 Plus
        </item>
        <item>
            Galaxy Note 4
        </item>
        <item>
            HTC One (M8)
        </item>
        <item>
            Moto X
        </item>
        <item>
            OnePlus One
        </item>
        <item>
            Nexus 6
        </item>
        <item>
            Samsung Galaxy S5
        </item>
        <item>
            Sony Xperia Z3
        </item>
        <item>
            Google Nexus 5
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="description">
        <item>Лучший смартфон по версии Business Insider – iPhone 6.
            Единственным аргументом против его покупки является предпочтение Android или Windows Phones.
            iPhone 6 – идеальное сочетание дизайна, спецификации оборудования и выбора приложений.
            Apple наконец-то догнал своих конкурентов выпустив устройство с большим экраном.
            iPhone 6 имеет экран с диагональю 4,7 дюйма, по сравнению с 4-дюймовым экраном на iPhone 5S.
</item>
        <item>Еще лучше – iPhone 6 Plus.
            iPhone 6 Plus намного тоньше других смартфонов такого размера и сделан из металла.
            Он не ощущается в руке как большой телефон.
</item>
        <item>Новый Galaxy Note 4 от Samsung – лучший телефон компании.
            Он имеет невероятно четкий 5,7-дюймовый экран, лучший дисплей, который когда-либо использовался для смартфона.
            Он также имеет металлический каркас, что делает телефон намного прочнее, чем предыдущие версии.
            Если вы хотите смартфон с большим экраном, Galaxy Note 4 является одним из лучших устройств, которые вы можете купить.
</item>
        <item>HTC One M8 исполнился почти год, но он по-прежнему один из лучших смартфонов.
            HTC является одним из немногих производителей устройств на Android, которые могут сделать такой же красивый телефон, как
            iPhone. Тем не менее, новая версия телефона должна быть выпущена уже весной этого года.
</item>
        <item>Moto X от компании Motorola, который был выпущен в сентябре, является серьезным претендентом на звание лучшего смартфона
            на Android. Moto X использует почти чистую версию Android. Это означает, что вы получите обновления программного обеспечения
            гораздо быстрее. Кроме того, телефон выглядит очень красиво и имеет 5,2-дюймовый дисплей.
</item>
        <item>Если вы хотите смартфон с огромным 5,5-дюймовым экраном и хорошим выбором программного обеспечения, то OnePlus One – для
            вас. Модель китайского стартапа OnePlus вдвое дешевле таких премиальных телефонов как iPhone 5S и Samsung Galaxy S5,
            которые в Европе стоят $650 и больше.
</item>
        <item>Новейший флагманский телефон Google Nexus 6 – массивное устройство с 6-дюймовым экраном. Он сделан компанией Motorola, и
            стал первым телефоном с Lollipop, новой версией Android с новым дизайном.
</item>
        <item>Galaxy S5 был выпущен почти год назад, но он по-прежнему один из лучших телефонов на Android. Он имеет невероятный экран,
            один из лучших среди смартфонов. Но если вам не нравится телефоны, изготовленные из пластика, вам нужно искать что-то еще.
            Учтите, что следующий смартфон Galaxy от Samsung должен выйти весной этого года. Можно подождать!
</item>
        <item>Флагман Z3 от Sony является одним из лучших телефонов на Android, который будет выпущен в этом году.
            Он имеет яркий 5,2-дюймовый экран, прекрасную камеру, и устойчив к воде.
</item>
        <item>Несмотря на то, что компания Google только что анонсировала свой новейший флагманский телефон, Nexus 6, модель Nexus 5,
            выпущенная в прошлом году – по-прежнему хороший телефон.
            Как и все смартфоны Nexus от Google, Nexus 5 работает на «чистой» версии Android без каких-либо изменений в программном
            обеспечении. Он также получает обновления программного обеспечения намного быстрее, чем другие телефоны на Android.
            Кроме того, разблокированный Nexus 5 стоит намного меньше других смартфонов топ-уровня. Единственный недостаток – камера,
            которая хуже, чем у других моделей того же уровня.

            Несмотря на то, что компания Google только что анонсировала свой новейший флагманский телефон, Nexus 6, модель Nexus 5,
            выпущенная в прошлом году – по-прежнему хороший телефон.
            Как и все смартфоны Nexus от Google, Nexus 5 работает на «чистой» версии Android без каких-либо изменений в программном
            обеспечении. Он также получает обновления программного обеспечения намного быстрее, чем другие телефоны на Android.
            Кроме того, разблокированный Nexus 5 стоит намного меньше других смартфонов топ-уровня. Единственный недостаток – камера,
            которая хуже, чем у других моделей того же уровня.


</item>
    </string-array>
</resources>
